有無人男朋友成日唔知去左邊到

男朋友成日唔見左人
放左工都可能幾粒鐘先覆一次
又唔知佢做緊咩 見到佢facebook on緊都唔回我
問佢又驚chur 自己又會諗埋一邊
平時又唔會講電話 好多時都係我自己提出佢先會講
同佢講過依個問題都無改善 可以點
其實我係咪拍緊拖

你知唔知好辛苦架

絲打 需唔需要人陪🤔

去左打機囉！

問下好啲，睇下佢咩語氣答

剩係想要男朋友一個陪我

打機都唔洗兩三粒鐘覆一次掛
我自己都有打機都會停低手腳去覆佢

你真係佢女朋友？

我男友仲會熄電話消失，扮電話收唔到

真係好撚忙，又要覆呢個又要覆嗰個，淨返少少時間，咪輕輕鬆鬆碌一陣facebook、youtube

真係好攰，唔想用腦，咪唔覆囉，請體諒

忙嘅人係好需要女朋友扶持，打氣

之前問過佢話都知自己問題既

咁癲 一山還有一山高

會
例如去打boss真係難覆

有可能

我問佢係邊，佢會鬧返我唔信佢

我都知你平時番工好辛苦
你知道我平時都好體諒你架
但我都想你抽啲時間陪下我俾我嗲下你遮

不過佢好似不嬲都係咁（好似係）
佢追我個陣都係一兩粒鐘先覆次msg
從來唔會即刻覆

其實係唔想講係你問題

你仲點解同佢一齊

你同我講！我做錯左啲咩！

打機咋
你估隻隻game都有得停低啊？

吹咩

bb唔好咁惡對我啦

都係想同你傾計遮

我個女朋友都唔知走左去邊，搵左十九年都搵唔到佢

我知錯啦

係囉，打LOL 一鋪一個鐘唔停得唔出奇。如果同緊friend 打，佢地打完一鋪直落下鋪，途中賽後檢討，邊有時間搵你

為左女朋友，唔好玩呢啲game啦

因為咁而冷落左佢真係好唔抵

唔通去叫雞又同你講呀。

利申:鳩up

有咩唔開心想佢改下既咪直接同佢講囉，溝通同互相遷就係好重要

我女朋友都係

同第二條女一齊邊得閒應機啊
一陣俾佢見到又發脾氣架嘛

想同欣宜玩69

你女朋友係路痴搵唔到你呀

講過啦 其實我份人又比較moody
開左post發洩下已經好好多

絲打我都係咁
咩都抑壓住自己 我就黎爆啦

bb你有我一個仲唔夠咩！
咁我選擇相信佢 如果唔信拍拖又有咩意思

其實仲有好多其它唔開心既野
但想扮開心正面形象 所以好多野都收收埋埋
好戇鳩

我係個種會同男朋友打機既女仔黎
但佢次次都捉住我做唔好既地方黎屌我

大大小小既Game都有玩
好似上面講既LOL
一場30~1hr
個陣打完仲要戰後討論
比佢當住佢d fd 面前屌

Facebook 個online好似唔準

利申 秒回女朋友

哇屌好大壓力
你有無同佢講過其實自己會好無臉 唔想俾人咁樣鬧呀？
咁樣成日俾男友鬧會好傷自尊架啵
好好同佢傾下啦絲打 你已經咁好陪佢打機 仲要受佢氣

你呢d臭系對你好咪又係唔識珍惜

可以互相秒回好幸福

我對男朋友好好
但對你唔好

男人有時需要自己空間

我係想自己一個人靜下 都會唔覆機

以前男友成日以為我偷食
其實我只係想靜下 而唔覆機

男友見我唔覆機 就會炸我機/打電話黎
我覺得好chur 好冇自由
同佢講過話我冇做對佢唔住既野 佢都唔信

利申：絲，手已分，
亦覺得好對佢唔住
知佢都好冇安全感，sorry...

岩岩先比佢屌完
玩Switch 佢贏就得 佢一輸就發脾氣屌曬鬼咁

佢叫緊雞洗唔洗開直播比你知呀？

咁我大概都明白我男朋友心理啦
佢都係好需要自由空間
唔洗咁guilty，咁你自己又無俾綠帽佢戴，
係雙方相處模式唔夾遮 都行唔到落去
唔好怪罪自己身上 抱抱

咁樣長遠落去唔得啵
佢因為打機輸左而鬧到你咁甘真係好唔尊重你
你繼續落去自己又唔開心 又傷到自己
絲打你要好好同佢講清楚自己唔係俾佢發洩脾氣既工具
如果佢唔改 繼續都係咁唔尊重你 都係離開佢啦
愛一個人唔係咁盲目

咁你唔覆機，佢又冇安全感，實會亂諗架啦

絲打
我岩先因為呢樣野同佢嘈
佢依家扮消失咩都唔應

識朋友放工去足仔，唔覆女友電話

咪係

認真 多數依種都係背後有另一條女 有正室 正常同人拍拖唔會玩失蹤 我以前個ex係經常唔應message 電話又唔比傾 街又只可一星期出一次 日期佢定 住又唔係住得差好遠 連佢屋企樓下都唔比我去

俾啲霸氣！
一段關係唔可以剩係遷就對方／不斷將自己底線退後架
佢消失左段時間我陪你啦

有第二女機會大

但係佢唔秒回我，不過我又無乜所謂嘅，除非佢秒回其他人唔秒回我啫

不過而家有時我會特登等一陣先覆，咁公平啲

咁我覺得佢無既
我成日向佢fb／ig留言大家都知佢係我架啦
只係應message真係好慢 慢到有時唔知佢做緊咩遮

肯定打緊機

其實有覆既
但遲覆1,2個鐘 就會炸我機...

佢係每日每一分每一秒都會wtsapp你既人
佢會每日都講早晨，食飯啦，沖涼啦，訓教啦，連剃鬚都話埋比你知
甚至同你講埋佢依家返工做緊乜
返返下工 都會打電話比你
不停問你依家做緊咩

佢驚我偷食 所以要我影相
影埋同我食飯既人係咩樣 食緊咩
或者要影埋我做緊咩，睇緊咩

我覺得好攰
唔係唔想維繫，只係覺得太攰...

唔好打沉我啦嗚嗚嗚

我都係成日等一陣先覆我男友
不過男仔秒回真係好難得 通常男仔都好懶覆msg

帽事嘅

咁我覺得佢chur左啲 我見過身邊有人24小時都message緊條仔
就算同friend出街食飯 佢都keep住覆緊

我以前個男朋友就係咁 之後都心淡 由佢

絲打 唔介意可以msg 我 我會覆

樓主係咪啱啱一齊無耐呀
我男人又係成日掛住打機幾粒鐘先覆msg
初頭好無安全感又係成日諗佢會唔會係溝緊第二條女
一齊耐啲有返啲安全感就無野
嗲下佢啦, 男人唔逼得嘅, 一陣又話啲女人chur住晒架啦

咁都好d 以前條仆街係連真ig都唔比follow 仲講大話

不過通常等一分鐘到就忍唔住覆 有時唔記得咗過咗十幾分鐘會有啲內疚，雖然佢應該無乜所謂

多謝絲打
佢依家又係到屌9我
"打機唔贏你做咩同我打,我打機係要贏 . 你要開心既唔好同我打機 我自己打唔好? 你係打得贏我既就講野,打輸我既唔該就企定比我屌9你"

我知呀 所以我都成日嗲下佢希望佢理下我咁
希望一齊耐左我會有多啲安全感啦

偷食既人正仆街！
唔好唔開心 我都俾人cheat過好明個種痛苦

條友癲癲地啵 佢咁似有燥狂症既
仲細咩 成日輸打贏要咁
你諗住點應佢呀？

對唔住啊bb我要你擔心
聽日我陪你去行街睇戲好無

呢條友如果唔反省真係飛得

好撚恐怖 咁你都頂得佢住 佢食住你

從來無見過佢

去左屌西

Ex會較勿擾模式 電話都打唔撚到比佢

唔知 真係唔知
我個人就黎崩潰

有冇諗過佢都要陪其他女朋友

真係好on9
佢依家同我講 :你唔可以有情緒 我要屌你關你咩事？"....

屌咁戇鳩
條友似係有問題喎

He dun love u
有啲好感
𨳒 又 𨳒 過

你咁落去會好辛苦，一係做其他野分分注意力。

求屌醒

佢俾唔俾你睇電話？

我男友失蹤左廿幾年冇出現 是否應該報驚？

因為係我追佢
就要比佢當狗咁撚

佢係放你響心就會忙都同你講聲做緊乜野 唔想你亂諗

分手啦

我男朋友都係咁 話我唔好浪費時間起呢d無聊既問題上

你其實心中有數啦，想分手咪分囉

唔應whatsapp一定係同第二個做梗愛

我女朋友係咁

agger
忙完真係想抖下
要諗點覆真係好攰

我男朋友都係咁 不過又可以點 你一話佢佢就會屌返你轉頭